有無人好鍾意夜晚聽歌嚟虐心

得一剎美好 卻殺掉一生的感性
忍不了 時時也想念你
惟有馴服我壞心情 維持安靜端正

一蹶不振的我從今起好應該自量
面對高貴漂亮的扮相
別妄想高攀得到金獎

聽開喜氣洋洋黎振奮下自己

笑左

仲有咩歌推介

心裡的痛難受 選擇的路難走
我最愛的妳連眼神都空洞
越在乎的溫柔 傷我傷的越重
得到和失去竟都在這個時候

monica

哇依首歌我仲未出世

哥哥個首定基仔個首

咁先夠虐心
特別係solo
呢幾日係咁loop

Lighten up while you still can
Don't even try to understand
Just find a place to make your stand, and take it easy

曾經以為同佢係

所以讓我說 太感激 這時辰剛好
等我後悔了 才珍惜 先叫我找到
每段前事彷彿一直考我
如何待你好 你猶如瑰寶

current joy 嘅歌

例如 fear

johnny cash - hurt

絕

孤雛

孤單心事

那女孩對我說說我保護她的夢
說這個世界對她這樣的不多
她漸漸忘了我但是她並不曉得
遍體鱗傷的我一天也沒再愛過

我懷念的
記得

煎熬

依首時間有人up 翻依個mv

6.18.18
sad到。。

又瞓唔著

鋼鐵是怎樣煉成的

葡萄成熟時

聽緊

在錯誤的宇宙中尋找愛
我該放手

Juno d 歌真係好虐心

過路人

如果寧靜中感到害怕 送我相擁有用嗎
會為我添上顧慮嗎 可安心嗎
平靜的海 仍充滿熱情暗浪
只得一剎那 捉不緊變化
雖安身這個懷裡亦怕

想聽
細個成日聽

以前好容易俾歌影響，
後來愈大愈漫不經心，
要聽歌虐心都唔係咁易

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣
別說我說謊
人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

我沒有說謊 是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳全遺忘

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊
我可以等在這路口
不管你會不會經過

每當我為你抬起頭
連眼淚都覺得自由
有的愛像大雨滂沱
卻依然相信彩虹

13樓的大笨象
第一次聽唔明講咩，到今日再聽返突然間明晒
仲喊撚埋

迷戀你 也是容忍你
無人可以共你比
如果說 我自尋傷悲
悲不過 一眨眼便放棄

係佢介紹完我都係咁聽
好灰

聽得多會想死

岩岩聽緊

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
瓊樓玉宇 倒了陣形
來營造這絕世的風景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

對你好 無人希罕我好 無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有 愛我 看得清楚我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好
好 明明比他更好 旁人都知我好 為何你又與他擁抱
來磨練我 我信 有好心得好報
好人 似我問誰做到

為何未能學會起舞便已抱緊你
誰料到資質不配合你
左腳舉起了便要別離
為何未能讓我衰老便要放開你
陪你跳通宵都夠力氣
請鑑別姿態美不美

最長的電影

我怎麼會讓自己捨身不斷涉險
你怎麼會對我的心不斷的拒絕
愛失去你的包圍 每次退後又錯過你的世界一點

唔鐘意
因為一傷心就好曬時間 又訓唔到 又影響心情

彼此相識於嘆息橋 開開心心影張愛的遺照
彼此之間即使各有車票 失散於繁囂
灰飛的初吻至少感動一兩秒

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

Same係佢第一首send俾我聽嘅歌
好似預告咗我地嘅結局咁

當天初戀想過成家，會有一點荒謬嗎